張華峰撐警察執法不戴委任證 721兩人被控暴動罪〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話警方唔戴委任證，而又選擇性執法，先係破壞法治的罪魁禍首

因為法治的基礎係對人人平等，選擇性執法會破壞呢個基礎